今日食晏去老麥食咗個鋒味漢堡...

是咁的...
話說今日小弟如常咁去M記食晏啦 因為月尾嘅關係啦 咁入到去就打算嗌返個22蚊餐就六件麥樂雞 當我望向個餐牌個陣呢 發現咗原來老麥出咗個新包 就叫咩鋒味安格斯煎蛋肉醬包 盛惠37蚊 仲要冇野飲 當時心諗傻的嗎 有邊個On9仔會買嚟食呀
咁我就諗著排隊俾錢就食個六件麥樂雞餐啦 點知排緊隊個陣見到收銀嗰個麥記妹係咁眼甘甘望著我 咁我依啲浪子 為咗唔俾個麥記妹對我有咩不必要嘅幻想呢 咁我就一個華麗轉身走咗去撳touch screen自己落order喇 見到個鋒味安格斯煎蛋肉醬飽張圖就想笑 邊個柒頭會俾成40蚊買個M記包 當我恥笑緊個新包嗰時呢 我隻手竟然情不自禁咁樣撳咗落去個鋒味安格斯煎蛋肉醬包度 仲要好順手咁拎個八達通出嚟一野拍左落部機度 當我回過神來嘅時候呢 嗰部機就已經發出 嘟 一聲 依一下咁鏗鏘嘅聲音呢 劃破咗整個麥當勞 在場所有嘅食客同埋職員都望住我 佢哋望住我呢都帶住一個恥笑嘅眼神 彷彿認定咗呢個買鋒味安格斯煎蛋肉醬包嘅人呢係一個on9仔
隔離坐喺度嘅嗰個廢老呢已經迫不及待出聲恥笑我 為咗掩蓋我柒咗嘅事實 我就一野啪落廢老張枱度 大聲咁講左句 你唔係覺得用37蚊買個包都嫌貴呀嘛 不過都明嘅 對於你哋呢啲攞杯水就坐成日嘅廢老 你永遠都唔會明白㗎啦 嚇到佢即刻跑左出麥當勞 咁之後我就去拎左個包 搵咗個空位坐低 雖然其實係真係有啲後悔 不過算啦 唔買都買咗 唯有今晚早啲瞓唔食夜晚個餐 當減下肥都好 咁我二話不說大大啖咁𡁻左落個包度...

仆你個街點解可以咁好食 淚水情不自禁係眼角嗰度流出黎 嗰一刻我好似返到去細個茶餐廳食窩蛋免治牛肉飯嗰陣 嗰啲童年回憶出晒嚟 同時都諗翻起我以前嘅夢想 係想成為一個偉大嘅廚師 望住我依家着緊嗰件西裝再望住包入面嗰啲免治牛肉 彷彿依Pat免治牛肉就係我嘅縮影 比呢個社會渣壓到不似人形 日日OT任勞任怨都係得個雞拎咁少 講買樓？一定無我份 諗到呢度我已經喊到收唔到聲 我終於明白點解個包要$37咁貴 因為我根本就唔係買緊個包 而係我用左37蚊上咗人生好寶貴嘅一堂 我忍住淚水 好快咁食晒成個包 然後拎起我嘅公事包 頭也不回咁踏出左依一間人生嘅課室 或者係嗰陣時麥記妹唔會明白點解我喊到豬頭咁 我都唔係好清楚 但係我好清楚果一刻我要夠鐘返Office 臨走之前 我係門口撞到一個諗住入麥記食晏嘅西裝友 我咩都冇講 淨係用手指指著個鋒味安格斯煎蛋肉醬包嘅廣告 然後好瀟灑離開

用最快嘅速度跑返Office拍卡

On9

on9

On99

2/10

仲以為你係為左係m 記妹面前扮型先去買鋒味包

咸左

樓上班中學雞 你地梗係唔明白我地依啲打工仔嘅感覺

太長，唔睇了

樓主知道，哭是沒有用的。

tldr

今日食到咸左 諗起停風點樣好細心咁設計呢個咁好食既包
仲隱約食到停風磨刀D鐵粉味

我就係嗰個西裝友 俾樓主老點咗 個鋒味漢堡好撚難食

停風係我哋嘅人生導師

負皮嘅人都太年輕 我唔會怪你地 過多幾年你地就會明🚬